以後企前線甚至出黎示威既都要掛「我唔係警察」係當眼處

如果係差佬佢地一定唔敢戴，因為有媒體影住，戴左之後如果拘捕示威者佢地落唔到台

如果佢地戴左，證明佢地唔係差佬，當佢地有異動，示威者可以放開心理枷鎖，盡情圍毆佢，俾人捉到，因為佢地declare唔係差佬，最多係公眾圍毆，唔會被告襲警

同時係示威區可以得閒就大大聲問隔離唔識既係咪警察，係兄弟姊妹一定答唔係，唔肯答既一定係鬼

有point，如果講大話的話就等於【藏有及行使虛假文書】

推

推 最直接

我覺得依家既黑警帶完 再做野
都可以用個記招撚到D人唔記得

或者遊花園遊到唔知去邊

全世界學識對暗號咪得囉
以後一但有人講: 香港警察
就要回: 吞槍自殺
如果講唔出就知係popo 假扮, 如果講得出就幫自己洗腦, 點玩都死

你完全唔明樓主講緊乜？

我唔明點解你覺得我唔明 多個建議啫, 唔使整牌零成本。你估整個牌就真係 charge 得入啲狗咩。

其實我覺得樓主講嘅咁樣已經得:
quote
同時係示威區可以得閒就大大聲問隔離唔識既係咪警察，係兄弟姊妹一定答唔係，唔肯答既一定係鬼
/quote
當然我係警察我都可以話唔係, 咁點解唔索性洗埋腦

掛張疑似委任證既文宣
反正佢地一定無

唔可以，暗號太隱晦，傳媒影唔到，直接開口問係特定時候先可以做，大大隻字掛係頸、頭或身，差佬唔會敢咁公然着上身，好易一目瞭然，如果佢地着上身，擺明係扮示威者直接參與，上庭有機會鋤散佢地誠信，鄧炳強死都唔肯認差佬係有原因，差佬要扮示威者搜證原因係正面對立未必夠料鋤死示威者，某程上示威者protect自己有一定效果

另外，個個話睇完今日記者會覺得鄧炳強on99，但一聽佢講野就知佢個人好精明，熟rules，唔浮燥沉着冷靜，大家小心睇路

反而今日記者會坐觀眾最右個差佬就沉唔住氣，太認真，佢應該退休都係呢個官階咁上下

唔可以，暗號太隱晦，傳媒影唔到，直接開口問係特定時候先可以做，大大隻字掛係頸、頭或身，差佬唔會敢咁公然着上身，好易一目瞭然，如果佢地着上身，擺明係扮示威者直接參與，上庭有機會鋤散佢地誠信，鄧炳強死都唔肯認差佬扮示威者係有原因，差佬要扮示威者搜證原因係正面對立未必夠料鋤死示威者，間接證明左某程上示威者protect自己有一定效果

另外，個個話睇完今日記者會覺得鄧炳強on99，但一聽佢講野就知佢個人好精明，熟rules，唔浮燥沉着冷靜，大家小心睇路

反而今日記者會坐觀眾最右個差佬就沉唔住氣，太認真，佢應該退休都係呢個官階咁上下

同埋要問係咪警察
唔係問佢地係咪黑警

警察可以否認自己係黑警
但就唔可不否認自己係警察